張建宗：抗疫工作 已不遺餘力

一年前 醫護擺工 希望在有輸入個案前封關？
不了
封關係政治操弄

181人因武漢肺炎死亡
釋懷啦DLLM

但有餘力用國安法大搜捕、推prepaid SIM實名